市民：運房局長太高薪，應讓出薪酬，我鼓勵。

思覺脫：POST太少人觀看，應讓出主題，我鼓勵。

應讓出ac

你出幾錢收？